真係唔係個個都岩橙色眼影架屌你老尾

唔知幾時開始興啲橙色粉紅色眼影
啲女就起度跟風
唔撚岩自己都要達落隻死人眼度
搞到隻眼腫撚左咁
真係好撚樣衰

日尻日返工見撚到條女化到塊面腫哂咁
唔識化又亂達啲野上塊面
又浮哂粉甩撚哂皮咁
又橙色眼影
究竟何來的自信 ？

求下你地唔好再亂咁擺啲顏色上塊面度
去厠所照下鏡先出門口
人地化得靚唔代表你都得
真係好撚柒
寧願你地化返啲mk妝

樓豬一定唔抵得我哋化靚靚妝 特意開post 惡意批評 你嘅目的顯而易見

唔想你地出街比人淋卸妝水